====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' étais en ce temps-là offensé par les architectes qui participaient à la rénovation , irrité par ce que devenaient Paris et les banlieues .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

